屯門公園大媽問題

雖然星期六屯門光復過但第二日班妖獸又出返晒嚟，諗諗吓執法唔係剩係得擺明唔做嘢既警察先有權。其實如果係揸雙程證既妖魔收錢跳舞應該搵入境處去拉佢違反逗留條件。

下面條link係入境處網上舉報個網，大家一齊逼佢哋出嚟做嘢。

呢條link先啱